連仔可唔可以整set《過街老鼠icon》

既然班黑警成日post連登
不如我地句句都加黑警老鼠嘅icon
簽名檔全部都係 五大訴求 香港警察 知法犯法咁
唔好俾佢cap連登cap得咁過癮

推